發夢最新五項訴求

撤回反送中最後通牒！
追究黑警過度武力！
徹查醫管局出賣病人私隱！
釋放所有被捕示威者！
撤回612暴動定性！

不分化、不消極。香港加油！

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！